一句講晒，盧卡古定莫拉達

正皮 lukaku
負皮 morata

達仔唔會射失12碼禁柒

莫拉達 有腳下功夫, 二傳又好啲
仲要係靚仔

巴打冇睇社區盾

lkk又大隻又高又頂得又撞得又快射術又好
除左個樣完勝

盧卡古 有身體優勢，射術又好啲
仲要係大隻仔

飛機盃有討論價值咩..

小妹一定揀達囝
好波又靚囝

真心懷疑莫拉達依件垃圾屌閪個時應該係比佢條女推倒騎到射

屌佢老母一推就跌

其實達仔一樣咁好撞大隻高仲要再快d射術再好D加埋靚仔

自己隊友都嬲

盧卡古大抽咁多，點睇都揀盧卡古啦

比黎把撚，連登仔一定話曼聯球員廢架啦

你勁d,龜頭界左十字未呀

LKK 樣 > Morata

曼有2 億中場做波比lukaku, 莫奶達呢?

有第1防中

黑人黎講LKK其實算幾標致

華西 > LKK = 禾仔 > 艾苦華 > Ali

夏世3同安仔

仲有新馬基里尼

地表最強足球員夏薩特
森巴風之子韋利安
六冠尖刀柏度
迷你黑豹簡迪
黑色坦克車巴卡約高
中場魔術師法比
拉丁卡路士阿朗素
愛國青年摩西斯
足球版高比大衛雷斯
咁多人做波比莫狗
踢唔掂好自己切腹

用頭都2G2A
尾機到咁仲洗做其他野

愛國青年

各有各好啦 問呢度D人 即問反曼多定反車多 冇意思

中肯 所以我投左盧仔

軌其實好多勁中場
達叔先多機會